# **MVP Bot**

1. Установить зависимости `poetry install`
2. Запустить бота `poetry run python app/app.py`

P.s для запуска нужен Poetry https://python-poetry.org/docs/

Используемые фичи: \
    Опрос - обычная голосовалка \
    Викторина - опрос с правильным вариантом ответа \
    Видео - отправка видео из внешних ресурсов по урл либо файлом \
    Гифка - отправка гиф из внешних ресурсов по урл либо файлом \
    Местоположение - отправка местоположения с возможностью взаимодействия с картой \
    Мероприятие - отправка мероприятия с возможностью устаноки названия адресса и отображения на карте \
    Фото - отправка фото из внешних ресурсов по урл либо файлом \
    Бросить кубик - интерактивный бросок кубика \
    Поставить таймер - установка таймера в секундах \
    Клавиатура - замена стандартной клавиатуры на кастомную \
    